遊行要求放寬今年既part A作文marking

Dse失敗人生已完

要求埋人人有八大offer

6萬人上街

Ching 今年得45k人考

計埋retaker咪6萬囉

支持 死垃圾廢老之家

我準備係灣仔考評局總部紮營
物資將會全面進場

考評局挑撥離間
影響我地同廢老既感情

計埋喎

我鐘Sor

=.=

屌你老母表情撚

吾比牙？